特區政府唔跟中共推地攤經濟係咪即係港獨

老衲期待中環周圍都係阿婆擺街邊檔賣菜

支雞做企街 咪係地攤

老B認同

走地雞

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

將擺地灘列入全國性法律
P.S.上集光明頂有講過